iphone12/pro/max/mini自用討論區(3)

繼續討論

X轉pro max, 爽到震

有冇人用緊 iPhone 12 系列 + 3 台?
係咪有啲人未升去 5G plan, 部機都顯示收緊 5G?

屌 好想轉 但好似12系列打唔到機

點解打唔到?

第一日用好爽 第二日覺得好撚大部

單卡點樣可以手動轉4G

係要習慣吓, 用用下就冇嘢啦

聽講好易發熱降頻

Pro max好重

我仍然係lte

有冇人用12 PRO 影短片會閃閃下

跟住播片或聲會LAG 同埋轉換主卡或副卡流動數據唔得 要重新開機 先無事

X想轉pro max怕太大部

大家買左12之後會唔會加錢升5G?
好似加50-60蚊就升到

一間開個大貨黎得唔得

X轉pro max 覺得有啲重

自用上網有得禁

walk-in大機有冇貨？
諗住下星期六去買

你問咩款先，其實除咗 細pro 咩款都大貨

pro max 藍128

想問有冇ching12pro 快叉部機好熱

你而買都有即日IR 。
我都係頭先棍咗部 大黑256 一陣拎

thx ching 我諗住trade-in買

有無人有同樣問題？
我有貼mon貼
我用case就會咁
夾硬撳到密碼解鎖去到主畫面
畫面操作無問題回復正常

一瞓醒無左15% 電

有冇人知iphone11pro 64g 回收價幾錢

Pro max 好厚機身

本身都用開大機 但琴日撚完機之後發現今次大機真係大部得好誇張

其實尺吋同以前大細係差唔多，只係今次午餐肉邊就仲難揸咗

加殼

我前兩日衞信trade in 11pro 64g popo綠$4180

唔知係咪邊框由圓邊變咗做直邊影響手感關係
感覺攞上手厚身過11 pro max

有無外國巴絲12pro Mon偏黃 熄咗true tone都係咁
係咪可以去apple度換

佢係俾番cash?定機換機

IPHONE 12 MAX 有咩APP 係必DOWN ???

用左兩日pro max太大有啲唔慣有無用緊細機想換大機 藍色128gb 唔洗你加錢 有盒同單換就得

第一次用iphone?

呢代不嬲偏黃, 琴晚機話機同11 pro 比較已經睇到

買多部pro 之後送部機俾女朋友

想問下12 pro 叉電係咪最快都係18W? 即係買出面果d 100W charger都係無用?

唔係20W 咩

搞亂左 即係快極最多都只係20W?

摸完機max真係好爽，睇片打字影相都舒服
雖然好大部
即刻上網訂
7plus終於退役

其實如果以前用慣7 plus, 係咪都應該接收到12 pro max?

棍都棍到喇 而家

*接受

12 pro max 有冇人payme 一quit app就logout左？

呢到好撚多盲粉死撐話無問題
話呢啲先係真正嘅黃, 暖色, 護眼

你自己影落啲白色嘢到
再用個mon 對返實物
睇下接唔接受到偏色偏到咁

接受唔到嘅話,store 藍精靈一早夾好晒
死口話無問題, 唔會換
每日應該勁撚多人返去嘈

AOS 暫時仲肯退, 遲下夾埋口供就可以無
隔離post 有人換兩部都係好黃

Same

重裝完冇事了

12 pro max 想轉返 12 pro
好大部

利申：xs max轉過嚟

幾換機

7Plus同11Pro先係一樣重，你上Max一定feel到分別。

12pro 想轉pro max唔知二手價幾多

Xs Max 64g幾錢？

有冇ching覺12 pro都幾倒水

一瞓醒無左15%

減500-1000

yes
好快無電

FaceID fail 果下要你重入密碼？

你同依到啲巴打補錢換好過
有啲人max又想轉細機

我插住電訓覺

又好似係

12pro 256gb graphite
想換12pro max 256gb 除左藍色咩色都得
有意tg

12pro 128 graphite 99%新 全套 換pro max 128 graphite
有意請留tg

想加錢1800換512藍 pro max

或the club台機 pro max 256 藍
放9750 今日即刻交收

有意tg

12pro max, 99%訓教,起身93%
好似都趺得有啲多

我唔理啦 本身用部X有時都係兩隻手 係有時可以單手
咁不如用大機

試下用mini

有個低能問題
如果我已經backup左上icloud
之後係電話del哂啲相再backup多次
咁icloud會唔會蓋過左我前一份backup
一齊del埋啲相呢？

對唔住我知問得好1999

有冇人覺得今代影相味精重手咗好多，推sharpness推到咁勁

就咁用密碼unlock，
Face id 無問題

我發覺pro max用套易揸過唔用套

因為唔𠝹手。

你講講下都覺
好似sharpness 推大咗咁

我都追咗好多個post
如果要熄咗true tone+校color filter個啲先顯返白色 咁姐係部機本身都已經唔係白啦 唔係既話洗鬼多舊魚走去校
我買部機返嚟就係想要正常 點解要將部有問題既機加呢樣加嗰樣去扮正常
根本係到自己呃自己
btw thx ching 如果再買返既話幾時買會再好啲 驚依家換又係會換到同一批

其實係呀, 有啲on9仲安慰自己話
呢啲先係真正嘅白
話平時果啲係藍
屌你咩, 你不如鳩up話肉眼見到嘅嘢係假
明明現實白色 上到mon變黃色仲邊有得死撐

宜家換就晒氣啦
好大機會都同一批機
有巴打話11 pro 成年啲機都係好黃
只不過今年12 再黃啲

唔知點解個天氣變左做金山，明明set左係係香港黎

long press, edit 跟住轉返香港

比11 pro max薄咗喎

我7 plus 轉 11 pro max 再轉 12 pro max接受到

我諗佢指手感

直角邊框比較哽手

轉頭去買部12比囡囡
諗緊藍定黑

藍真係MAMA

未試過Smartone LTE 有咁快，仲要係地鐵入面

根本唔洗5G

pish

#34 我有講手感問題

用套有冇好d

棍極都冇128/256 12pro金

因為你唔識渣機 單手輕鬆

自拍開咗曝光時間先慘 影撚哂啲瑕疵出黎

諗緊痴背貼裸跑

LCD 同OLED 比

重到仆街，你實後悔

因為12條天線收得好左好多

係個modem，12全部用Qualcomm Snapdragon

11 只係用好雞既Intel

如果想店內取貨係咪唔到12月都冇機會?
利申 自用

今朝禁 晏晝拎左

巴打幾點禁 有冇話咩鐘數易d有

岩岩買左部pro max 唔用原色 好白 無黃問題

我今朝0700左右禁
我未收工先禁到點知撞到手神有
呢兩日都係朝早有

我用左1星期12 Pro 轉番去 12 手感完美，好輕
黑夜景先有啲分別，問題係我夜晚少出街影相

但我用原色 原色就黃 因為唔用原色太白

中大獎!!!!!!

一定無我地果啲黃上加黃

正 起到身就試下先

原價放256 pro max 藍色未開封
隨時交收

512gb今日全色遇到曬 自己想要 128/256

有翻6sp既feel
好撚正

吊 對比舊機7plus先發現都係有少少黃
不過無上面張相咁黃
可接受

$10000放256 pro max 藍色未開封
隨時交收

我指你襟完第一粒密碼果下faceid unlock failed, 所以要再襟過密碼

我128max都想換返細機

大家買左12 有無升埋5g

無

有得比我都唔會拎嚟比喇 問題係我無Iphone X以上既機阿嘛 就算我唔拎嚟比 我一unbox部機已經覺得黃到pk

棍係咪都係用app朝早禁？

電腦又得 app 又得

12pro 256gb graphite
想換12pro max 256gb 除左藍色咩色都得
有意tg

係咪同以前ireserve一樣？因為宜家禁好似無左門市攞嗰個位，即係朝早禁，有嗰陣就會出現番？

你地部12用唔用到啲舊款Qi無線充電
部12 pro max用唔到ios 14.2

12pro max點充電法最快無線充又邊款最快

128唔夠用

點會唔得 qi charging都有分新舊款

點解12前置鏡頭有啲美肌既感覺 之前用8p塊面黃啲

20W 官方牛

唔知因為都買左三年左右 可能唔支援部12 放上去無反應

一係你塊野壞一係你擺唔岩位一係你部12壞
qi charging無分新舊款

用緊呢隻 Xpower WLS1 9V快充雙線圈無線充電座
部X都正常充到 放部12就得綠色閃燈

我都用唔返belkin塊板
11用到 12pro就唔得

有冇up 14.2 會有修正

你本身皮膚好左?

Up左

好少人咁轉

mini先好渣
有返iphone 5 feel

我想問下資料轉移個時係咁彈返去地區選擇個度點搞

啱先iPhone 12 mini跌落廁所
即刻撈返起 應該點算 有咩要check
用紙巾個角位吸咗充電位啲水
係驚啲喇叭位會壞so sad

有無人同我一樣都仲糾結緊12定12pro

想問下唔用原色係咪熄咗true tone？
我熄完true tone之後都真係好白 睇到隻眼有少少痛
仲好似白過8 plus咁

細pro幾時先可以walk in
想trade 機

正在更新icloud設定個到係咁彈番去hello畫面 做乜鳩

Pack返入盒 拎去先達 當加幾百換過部

下個月中aos應該有

本身部機防水無事既
消毒下好過

真係為左輕

依家冇咩？

收到12PRO 2日都未用 仲用部3叔S10+ 想問下大家係點過DATA去IOS

我 由XS max 轉去12 都係為左輕，男人黎講12 手感最好

8000放 用過既12pro 128gb 石墨色

揀到pro之後又覺得max都係貴900...

我係藍12pro blue 128gb, 我可以換呀，搵唔到你個tg，我tg係

想知 apple store係咪冇pro max現貨？

我就係由12 諗到 pro max

入手埋

我就一定唔會上max架啦
6.1吋啱啱好

我都係x
好想換
但又好似無誘因

係好光 但唔太白 因為一拎7plus比就顯少黃

用咗3年既X差電位虧左
想轉Pro max
想問walk in 有冇可能買到？

當意外保險

有 平時部X開始慢, 打機 FaceTime開始吃力

同問walk in有冇可能買到

X上pro max
個相機係另一個世界

我上部iphone8都入過水
搞到上面個喇叭聽唔到聲
但個陣iphone8都係話防水..

有無人討論下佢送一年 TV+ 有邊套野好睇

想買12，咩信用卡回贈最多

red

出面有post話黃mon，你地個mon黃唔黃？

water-resistant ,唔係 waterproof

Apple store Pro係咪冇現價 想係29號前送俾女朋友

iphone12 pro max 係味walk in都有得賣 ？
apple網話可取現貨 即係 有貨供應？

12月29號就得

12 pro依家一係食炒
一係就訂 最快好似8/12
一係就佛系棍

最後揀咗pro
但最近想轉mini

點解會想轉返

而家都係每朝睇下有冇得即場拎

輕好多

利申：單手打字中

轉左啦?

會唔會放部pro？

Mini有貨呀 唔洗等

比咗屋企人用

我都想知

係, 登記時間同鋪聽日拎

洗唔洗比錢先？

要, 碌卡or apple pay俾左先

如果直接入apple store walk in會唔會有因為想trade機

MAX太大利申用緊

mini手感真係好好，完全有返iphone 5 feel

出去放唔會好價d咩

想問pro max咩mom 貼好 100-150蚊內

我Xs Max價唔算好 同埋我想過data

邊到買mini平

本身用緊6s+ max個大細完全一樣

本身用緊6s+ 摸上手除左重之外個尺寸exactly一樣

係

不過Mini如果去旅行應該唔夠電
如果出埋magnet battery就完美
返咗去換電池嘅年代咁

有冇人用mini 快叉會好熱？我無線充電果陣都好熱

有無人知邊到仲有MagSafe
行左幾間都話賣曬無貨

網上訂 好似全速全部無現貨 你上網睇到

個攝卡套?
點解咁多人買嘅
都唔平

本身電話都apple pay 同八達通齊晒

個apple store app邊到睇到有現貨可即場拎

換咗新手機之後你哋有冇試過八達通失效

用icloud 舊機過新機
有咩原因whatsapp 紀碌過唔到去新機到

完全冇問題

想買IPHONE SE OR MINI，但屋企已經有IPAD同MACBOOK PRO

手機買埋IPHONE，咁我咪變成果粉，唔想變成果粉

好似好侈奢

影文件先誇張
直頭起白邊

我用嚟放學生證，好靚

三眼仔個玻璃位特別吸塵

如果直接落去apple store訂機係咪可以係返間store度攞機? 而家網上訂一定要等佢送貨

你啲wtsapp紀錄冇上cloud

影相之前一定要抹抹佢

原本用開細機但又有啲想轉大機，不過今日睇完mini 同pro，仲未決定到，pro 條邊好靚，mini 又勁輕，12就不了，一係pro 一係mini，巴打們會點揀

12仲伏率好高

Unlock唔到

我想放pro 換 pro max

但係個mon細咗
有冇好唔慣

但廁所水好似係咸水

條防水膠邊唔會因為佢係咩水而唔防水
鹹水都防到下 加上佢又即刻撈返起
所以問題不大

不過可能會因為浸過鹹水有可能影響未來嘅防水

pro升級感大d
我都覺得真機好靚
mini就可以保留番手感 用落會好爽
睇你對手感同mon size有無堅持
定係想視覺上upgrade

你諗多咗，你去apple store訂都係送貨
就算想rockin都係要上網同bot爭

wilson得啦

trade in嘅話幾時去會好啲？

mini unlock 㩒幾次先得

X諗緊換12定12pro
除咗影相之外好似冇乜分別
Max太大 mini太細
跟住12/12pro兩部帶咗套都好似睇唔出分別？

mini就可以保留番手感 用落會好爽
非常同意

如果打機嗰時部機可以變大就好了

買左pro諗住比多千幾蚊多2gb ram用3-4年

等緊有年咭推出5G

pro想walk in係咪起碼都要12月

去先達慢慢格價，邊間高放邊間就得架啦

比埋參考價錢你，你預先達佬壓你兩三百啦

同問

手感如何

識玩一定係落咗訂先慢慢棍，一棍到即刻cut單

棍係隨時都棍到定係通常幾點會有

問下屎眼紅post班炒機賤種，比bot搶曬啦

依家見到藍pro 512有想要128自用

自膠 睇錯咗
Pro max嚟

很抱歉，發生問題。 請再試一次，或稍後再回來看看。

自用點先買到12pro 藍色128
要開盒乜乜柒柒都唔介意
個電話壞左開唔到機 等住換機

我都係

一係衛訊食炒，一係上台機

覺得pro金色太淺唔夠金
如果係5,6s同7隻金就perfect

有無知點解點解我將兩部iphone擺埋一齊新個部iphone都唔會彈轉移資料舊野出黎?

無開藍芽？

搞掂了,reset部新機就ok

12 pro有時用home gesture會lag 有冇人有同樣情況
好似呢個咁

用一兩日就慣左，手感mini 應該會最爽，但個mon 真係細左d

我想係去apple stock跟住過埋data

我都有 好似磨砂咗咁

咁你下午時間去，過資料需要啲時間

ok 我諗住21號去睇下有冇現貨

有啲唔慣 大左好多同重左

岩岩用5g 同4g 要speed test
快成10倍, 好撚癲

電量都用多好多倍

換左12 pro 震動好似弱咁 有人打電話黎都feel唔到咁

4G慢你一倍左右

有冇人pro max 用唔到無線差電
用緊verbatim
之前xs max 用到 今日放落去嗰下有 幾十秒就冇反應

5g玩speed test咁rich

上FB search 二手iPhone回收
價好D

未買iphone 12 之前已升級5G

apple trade 會方便啲 雖然價低

而家mini係咪間間store都有即日pickup
開app睇出error

唔知睇咩post話up 14.2就ok

已經係14.2

又無咁既問題
尋日出去用電話影相拍下片
10點出, 9點番, 算中高程度使用量
都仲有45%

本身4g smt?

已經返唔撚到轉頭
佢第時唔出細機旗艦都唔知點生存落去

用緊三叔25W PD火牛+belkin 線，一啲都唔熱

你max?

yes

我pro 炸

要電就要大機, 無辦法, 鋰電size決定電量

24-1/12先送，好想快d出貨啊！

上面幾個話無線叉唔到/好熱

留意返pro max 同mini因為size比其他手機大啲同細啲
有機會對唔正你無線叉電器個線圈...

低好多
Apple trade 11pro 64 $3200
我出去放有$4200

啲電山泥傾瀉咁

Pro max 好撚重同大部 完

12mini

尋晚用左MOVE TO IOS, 過左相,CONTACT, SMS, CALENDAR
不過WHASTAPP HISTORY係咪一定要俾錢用TOOL先過到...

我部機好賤

殘

我係smartone 門市試佢部demo 5g, 同我自己部4g.

大家都二百幾mbps, 只係差30mbps 左右

你地部機個MON 邊係咪都有條GAP
ZIP 到張A4 紙落去
好似好多人都係咁

已經用緊4線圈點先可以對準d

用埋5g 真係唔敢諗

買個可以set到上下既

用緊5G

我係音量鍵個到囉

有冇後悔買
利申都係想X上Pro Max

見到藍色512 max 開左陣棍
點解想原價出部pro都咁撚困難

我諗唔係好關事 因為我係sense 再一秒之後冇咗
見外國好多user 都話差唔到

低到咁我部xs 64gb 8月放出去有$3900 用咗接近2年

有冇花同崩？

倒唔倒水？

咁又無呀 個Mon咁大爽好多
去門市試玩下先囉

有少少倒
不過都好睇你個人習慣
唔睇片嘅話應該都勉強可以嘅
不過我呢啲6:30-7:00出門口嘅
真係咪使旨意佢頂到一日

邊到放？

訂咗先慢慢搵現貨啦

上網棍極都得大藍512

利申：睇炒大藍512嘅會賺幾多

我部pro話18-25/11到 但今日仲未轉preparing to ship 等到頸都長

咩機？ ios幾多？

12mini
14.1

我都官網訂12pro 24/11-1/12送到
用緊se第一代頂唔住

公司同事用緊12, 聽佢講長開5G部機用得耐會熱
26/10用到而家已經試過兩次

Pro max 第3日長開5G 唔熱呀

你見到現貨既話咪用app/上網睇吓有冇得取消訂單，如果有咪即時取消再買現貨
但你一定要留意有冇得取消先好買

本身訂左AOS成12月先有, 好彩星期六班傻仔炒家唔攞貨,係CWB walk in 買左PRO MAX藍

用apple store個apps就睇到有冇得cancel, 正常未perpare to ship 就可以cut

俾哂錢唔攞貨? 唔會掛

IR係到場先比錢, 班炒家驚蝕錢no show
果日玩玩機啲staff同我講有少量現貨,即買

12個 HDR video效果幾明顯幾正
大家可以玩下

仲要個thumbnail 係冇HDR 嘅，撳入去即刻鮮色好多

promax真係大到可以打乒乓波

其實好撚想用mini
但放棄唔到大電, 6gb RAM, 同埋個主camera 拍片好撚7 正

可惜轉去電腦睇無HDR🤦‍♂️

仲IR, 訓左幾耐

而家轉左只得AOS, 只係分送貨同去Apple Shop拎。

要信用咭/Apple Pay 俾左錢先，準備出貨前可以cut 單。

可以唔拎機但會收15%

用啦 你會發現果種爽真係唔係大機媲美到

咁可能有人壯士斷臂掛, 反正我機已買

mini啦
pro好靚但我諗諗下都會戴套
所以就揀mini

屌你wilson 間間都無

我都有，喺嗰靜音掣個邊係唔係可以換貨了？
12 pro max

mini用5G用唔用到4個鐘頭

睇左D 台仔POST,
佢地話係組裝公差, 一般都會有,

係啲人吹毛求疵 大量組裝電子產品實有公差
換換換 on99

如果要用電話打機就唔好買mini啦

所以我放棄左
平得果少少仲要逐間撲

Ship紙都想換機 痴9線

trade 煙

所以香港無左 14日退貨

係大家玩壞的 攬炒啦

咩係IR？

星期六kln bay德福有大量max
普通pro黑都有 但要食炒價

但今日星期一 如果冇貨 勿屌

放棄ed 去官網訂
遲下搵地方放iphone舊機算

btw wilson個trade in價好似都唔係好好

以前既Apple抽獎遊戲

有無ching 用新機後payme 次次都要登入
Hsbc app 又用唔到 有無ching 有同類情況出現

我等apple trade

用4g無限plan唔洗比人限速，用5g就限，弱撚智

咪係

有乜理由5G 過quota 之後限速仲慢過4.5G無限

promax 想裸跑但又驚相機會花
點算好

新iPhone 入返之前iCloud洗唔洗重置Apple Watch？
定係可以無縫接駁？

今水12係咪真係咁多問題個mon?

換咗電話後
個apple watch 嘅kkbox顯示唔到歌名同歌詞
點解會咁

Lategency都係
4G 2x-3x ms，5G都係2x頭

唔好買

你睇下出面幾多post講

apple care+

國王的新衣

我12 pro pacific blue 512GB
想轉 12 Pro graphite 512 GB 或者 Pro Max 256 GB
有意PM🙏

Dcfever?

開封大黑128加錢換開封大黑/藍256

apple pay 要再set
其他唔洗

可以繼承唔洗reset，不過隻watch 要reboot 一次

唔會花

屋企人用 11promax
我知個分別

條Type C線，但屋企無Type C 頭

借問聲百老仆街匯同藍蘇寧幾時先會降炒價到原價？
佢哋話上年11 pr max都企硬炒價半年

利申 屋企人有特別原因要依幾日仆街藍店買
今年12月尾會過期 永世blacklist

你可以用返舊嗰條

頭先去左搵天才換Airpods Pro

佢話如果購買日起計兩年內如果再有問題都可以再換

佢基本上無check 過對耳筒，只係check 左個盒

想問要棍部金色12 pro 通常幾點去棍先大機會有？

金色好難棍細金冇見過

唔L係掛 仲諗住早少少起身去棍

豐澤買iPhone 12 同係apple store買有咩分別？
係咪如果現場開機有問題，Apple store 會即換機比你，但豐澤就要拎去整

當然啦
Apple可以攞自己啲貨同你換
豐澤點得

我見豐澤可以儲下易賞錢同I coin個d
仲諗住考慮下係豐澤買
咁睇黎係apple store 買比較好

屌pro機條邊好痴手指模
啱啱拆左透明殼再裝番，印撚晒係個殼度

粒電仲勁過你碌鳩喎

今日拎完上手個mon大到唔似係電話

定位唔似電話 有少少卻步

11Pro諗緊換唔換12ProMax⋯⋯
有部大金256喺支移等緊我不過要升5G plan，一毫子都唔想俾多佢，依家個月費太屈機轉咗做唔返

揸上手覺得好大部，但又無Xs Max咁重，裝個cheap case兩部電話入褲袋都仲接受到，係單手不能，我連戴厚套嘅11Pro單手用都窄窄哋

Del app再裝就無事了

有無手足部12 pro max更新左14.2之後都係用唔到無線充電

會打下機睇下片 max應該唔會後悔
但如果成日要戶外做野
行街用電話就唔好max會後悔

有無人新機入唔返張信用卡？
已經reset 左舊機

本身用緊咩手機

有冇人拍片會有問題？影淺色野閃閃下

支銀卡？

我有張渣打都係咁

開封256 pro max pacific blue 換 256 pro pacific blue/graphite

Max 一晚 drop咗7%電
係因為WhatsApp

有冇巴打想要 12 128gb black（ 平Dd放）？
有d大部 想轉返細機
Or 想換12mini 128/256gb 黑色
有意tg

好撚野囉. PRO MAX 太平洋藍無晒貨, 可以直上 13 了

用Apple 特別多果啲on9 仔
屌你唔知以為佢地買醫療器材。

邊度睇？

我張Asiamiles 都係

Xs開始係咁，前鏡內置美肌，無得取消

咁點解唔trade舊換新
我11pro上max256
感覺好正 係要習慣番用兩隻手 但好爽

WhatsApp睇唔到messages 但show "Waiting for this message. This may take a while." 可以點做

Pro有無黃mon問題

真係要take a while ， 你岩岩restore好？

轉第2款無線差電就得咗

有冇巴絲知而家Wilson有冇現貨貪佢trade舊機高價過Apple好多

想知炒機狗幾時死 到底要等到幾時先搶到apple現貨

小心人哋嚟圍屌你

MAX舊電有啲倒水feel

咁pro 咪倒屎

頭兩日倒 一晚跌15%

家下好似正常了 今朝瞓醒跌3%

我覺得12max舊電對比11max
真係去快咗

Software 問題？

開頭可能係好多background 野係度restore 緊

有冇人用緊12pro+AirPods pro 聽歌會疾下疾下，要開住個mon先唔會

豐澤係咪未有現貨pro walkin

無呢個問題喎，你去藍芽果度甩走個AIRPODS PRO 再駁過睇下得唔得

大家買256定512？

我覺得好過11 prp max 好多

第一晚明明叉到100% 放向度，但五小時後起身得返85% ，然後我熄左"背景APP 重新整理" 之後就無再噴電...

依家出去百記衛訊嗰啲有冇大機買..？

128
電腦電話啲嘢全部掉上iCloud

要日日行去問 打電話唔報

咁狗都有
Wilson好似已經賣緊炒價啦wor

MagSafe係咪仲喺虧 諗緊入唔入手

係呀，我都喺衛訊買 問左三次先買到256pro
不過會員價加信用卡優惠都係原價加小小，可以接受

可能係DOWNLOAD緊APP又或者RESTORE緊photos

呢排仲收到個citibank 回贈多$100 計完好似都同原價爭幾十蚊諗緊好冇去衛訊買算
但想問係咪就算炒價都冇現貨

可以借會員？

相機係最硬個部分
Mon先最易花

係啊 但a while 左好耐

有冇人係6換上嚟

感覺好似唔同晒咁

換左機一兩日之後都係咁
諗緊backup del app之後重裝

橙色wallet門市竟然買到

差6 代，大改

512gb細pro唔洗食炒

好多嘢都好似好新咁

其實我已經del左重裝都仲係咁

睇片已經有iPad Pro 12.9

我張渣打都係

會唔會有傻仔買左pro max 再轉mini

Mini D 電 點用

去旅行/出街影相點算

有好過咩

最慘我係用電話座，市面上好似未有相關電話左支援12pro max無線充電

Qi 咪得7.5W 定10W

岩放xs max 256 $3500，幫補一下pro max

12 pro max幾時先有得walk in
見上網買完都冇得落士多pick up

本身想由iPhone X換12 pro max ，依家想出多部mini做副機 會唔會太哂錢 。

定剩係iPhone X換Mini算？慳啲錢

另外我信用卡有5千幾蚊$ 積分，可以扣數
巴打們比啲意見 唔知點簡好

咁不如你部x做副機算啦
mini啲電咁少點頂

我諗住X 轉mini , 岩岩試佐廿分鐘，不停單手操作，Mini 好爽，X 單手操作感覺上好重

想買部pro自用
宜家出面炒價賣緊幾多

其實X 同 12 速度差得快吾快呢？

換咗新機
匯豐app用唔到
del咗重裝都唔得

邊度放

我都等緊 隔離post仲炒緊

要重新login 過，唔好撳恢復保安碼

係咪要等到12月

APPLE ONLINE STORE, 只可揀送貨, 無得店內自取

用密碼login 完先去setting 轉保安編碼器

唉我128就夠 咁都冇🤦🏼🤦🏼

等佢哋炒夠為止

多謝晒

MOLAMOLA 可能要等下年, 冇計, 唯有繼續捱果部 6S+

佢哋一個人買成五、六部喺度炒

可以點搞

不停開 APPLE ID ? 佢果度註明一個 ID 只可買 2 部

push

我由1諗到12

我都有咁諗 但帶多部X好似好鬼重

係啊 我都玩過下 幾順手 又輕

Yes 諗咗好耐
一開始喎差果$1200啦 梗係Pro 隻藍色又靚啲 ram又多啲
但真心用唔著Pro嘅影相功能

自己又唔係拎部電話做咩
最後11Pro轉咗12

我部6s+頂唔住了 如果唔係都唔想換機

除左去電快之外, 其他都可以, 始終我主力用 媽咪 5

我個鏡頭識自己震動 一用相機就震

pro隻藍靚過12隻藍

真

如果唔係真係用得著pro 功能
長焦， proraw etc

單單因為顏色唔值

又幾正喎.

我覺得一係買pro，一係買mini

靜態boomerang

不過我買完都仲係好糾結好鐘意部Pro
但12果手感又好難抗拒 太輕啦

所以我明明地果位巴打點解咁糾結

所以我仲未買
二嚟就係pro都無現貨

唔係成日換機, 其實pro果6 GB ram好重要, 起碼玩多1,2年, 前提粒電唔收皮的話...

咁解決

不停開

炒狗一日未停 我哋都未買到

唔撚加

用第二張算

解決唔到，加咗另一張渣打

我得一張...要轉銀行? 邊間好, 永久免年費?

其實足夠，我唔想落車掹線先拎電話，慣左用xr 個陣既方便
希望14.3可以解決到

你可以試下打信用卡後面個號碼俾渣打搞先，應該係佢地啲IT DOG 問題

比啲恆心用app係咁refresh 我㩒咗兩日成功第二日拎機

大家都絕望左

真呀 見住佢哋幾部幾部咁入 hold到價高先放

我覺得唔關事，我有個infinity 3合1座，用左原廠皮套
叉唔撚到跟住換返個透明殻又叉到
明顯係磁鐵問題

買mini啦 唔洗等

pro同max掙扎緊
訂咗pro月頭到 同用緊嘅s9差唔多size
max大moon不過重好多 而家心大心細

我唔太啱

直接訂算啦
Walk-in 12月果轉一唔係大貨
分分鐘今年都未用到新機
利申 上星期頂唔順訂了

想換12pro
如果唔急住換係咪都係士多買就算?
定係係誠哥/club like/HKBN買會好D?

Yes 12pro 等到個孫出世都未到
12算啦 又唔差得遠
如果13有返tough id 就trade 走

Yes Touch ID iPad Air咁收貨

用開plus mini真係太細

12都單手到嘅 輕過X

其實佢係detect到我電話，但唔知咩事會error, 可能真係巴打你講既問題

但我依家用透明case都係充唔到

你試下粒個無magsafe 既殼，乜9都充到，薄既透明殼反正又用琲magsafe.不過無咁實

唔知做咩打完pw長期都話service available

我要trade機

咁真係唔知wo,我咩叉電板都用到，

但好自然都會用雙手😂

唔好用保安碼login
要用返密碼login,入去再set 過保安碼

12好黑環境下影完兩張night mode係會reload app
普通用 打機個啲又無試過會

不過覺得pro太重 本身會成日拎起睇ok耐 所以都係算
日後出多ram又無咁重先轉

行生銀行都係😪😪

我7轉過黎 好快慣
係開control centre難啲 set咗兩下backtap開
Kaiboard打字都無問題

一樣要用齊機攞保安編碼先

舊機

之前係機過機setup部機
一開APP無入密碼option
淨係可以用保安碼

結果要
1. Del app down過
2. 佢問你回唔回復之前setting 簡唔回復
3. 用密碼login
4. 喺舊機開hsbc app gen個保安碼 喺新機入

匯豐app係新機要del重裝, 新安裝唔好恢復數據
而且要係舊機既匯豐app度(唔使login)按獲取保安編碼, 然後係新機輸入

手足都係上左14.2？

14.3

你打救咗我

冇計

想買12 256gb
而家點買最抵

我都係 完全解決唔到

人地send messages 俾你 未unlock 部機既時候 你會唔會有incoming call 既通知
unlock 左就變返信息

我用依個無線充電座又冇事喎
iPhone 12+ mag 透明殼

我依家基本上都係咁 grp message 完全睇唔到
del完重裝係打回原形
到底要我wait幾耐

等等下可能又出新機

有無人部機講電話 拎埋耳仔度 唔識熄mon

已經有 ，不過仲未有貨
用開Belkin嗰啲三合一充電唔錯做得最靚
今次個設計都幾有新意 ，運用mag safe 成部攝起佢懸浮喺空中

岩岩去左apple store check, 真係function唔到
約左下星期搞

機皇

岩岩出左？

我都係咁
重裝又係會打回原型
唯一方法係單獨send 1次訊息比嗰條友就會正常番
不過之前佢send過出嚟嘅訊息都係睇唔返

影貓好覺眼難得換電話搞啲咁嘅嘢

都唔知邊個whatsapp過黎會出事

所以我有個 REPLY 係講, 可以直上 13

好似幾正

黑仔

Apple 冇現貨 但想trade 機

Mon貼問題

多謝炒狗

我部機鬼影多一年就13

12依家係咪都一樣到到無曬現貨
得mini買到現貨咁

唔係啊 12好多貨 wilson平200添

想買12 pro
度度都無貨
上APPLE STORE買已經排到12月先有

死炒狗

依家得返34%
有打機 有睇片
但頭先上連登倒水咁 部機勁熱
熱到個mon都暗左
不過唔知係咪個位收得唔好
岩岩係西九

炒狗

巴打aos有大藍128！！！！

同我一樣 諗緊好唔好放棄pro 買12算
周圍都有現貨

咩問題

一樣諗法 不過12trade去13應該都要加好多錢

其實私隱果到 有咩係一定要開
有咩係可以唔洗開

如果頂唔到去衛訊出pro，IP8 trade到幾多左右

我都有諗過 但又一直卻步就係想要pro
起碼可以用多一兩年

個無線充電用唔到
已經上左14.2

你諗吓下代好大機會有返touch ID就會諗自己可能用唔到多1-2年

Mini洗唔洗去apple store買 有黃mon有花換

定周街有貨就入得手 反正好多人都話黃

咁我一部電話都起碼用年半至兩年嘅

岩 下代有返touch id 都會轉

狗衝

xs max呢？

有冇人部pro max 用連登apps 熱得好誇張

會員要點做
單純計數係Wilson trade機袋多過apple西價收機，咁都係打返和姐

12pro
係咪要一個月後先有貨

收12pro 金色 256gb
自用 可即場拆盒

係咪bug 左

100% 左成粒鐘

衛訊係咪仲有12pro 見佢官網寫缺 但見人話有?
豐澤 12pro 黑126 無貨

11pro Max 256 知唔知回收價幾錢
15/16 想換mini / 12 pro

衛訊pro機價多幾多？

有已開封blue pro max 256
想換pro 256
價錢再傾

前兩日睇非會員128gb加600

有無人條框已經花撚左pro max

點花法 ?

都唔知裝case 整花定原本都花

有以前初代iphone 既100%bug
好核電

收機時沒驗貨 ?

magsafe case 伏伏地真係，會搞到有d 無線叉叉唔到

條邊好痴手指摸就真

12promax銀邊已經花咗，我裸跑，所以是撚但啦

除綠6000
其餘5800

13號果日 我賣到 6300

有冇人係由11promax換12promax？
感覺上網上連登都好食電

我今日放仲係依個價
過多幾日就唔知了

Iphone 拍片真心變態
影相已經唔輸

食到仆街

邊一間

頭幾日都食電
佢background 應該run 緊野

too long

依家充電用送嗰條type c插同之前usb有冇分別？

同11promax 送個條一樣

粒電已經細咗但充電都仲係咁慢

傻仔先買mini

佢一邊用緊電掛

上Facebook搵二手iPhone

pixel 好撚勁

算啦 啲盲粉係咁 依到已經好啲 試下過ios區 全部中撚晒毒班on9連homepodmini 送type c火牛都要打飛機

HomePod mini咁細部都俾20W火牛喎

重點
一部pro max既價錢已經買到兩部Pixel

想問下12pro 256而家有冇機walk in買到
如果apple冇
有冇邊間電器舖可以食少啲炒買到部thx
因為小弟部iphone7 忽然壞撚咗
本身諗住等月尾出糧之換
而家焗換

pro max 個主鏡係屈機既

衛訊

貴幾多

600-700

使乜開，可以訪客訂，個限制已經名存實亡

初初睇中藍Pro，見到實物就覺得墨同金仲靚
脷伸用緊11Pro其實可以等13Pro，但越睇越patpat痕想換12ProMax

belkin緊係無問題啦，官方指定副廠

12pro 而家訂要等幾耐

原價aos訂最快14/12 最耐可能要24/12

原價aos訂最快11/12 最耐可能要24/12

apple store demo 機部部都花到仆街, 都係鐘意ip 4隻料多啲

如果買12嘅話邊隻色好睇啲 薄荷綠好難襯case

有冇人用緊pro max打電話要好耐先通，人地打入黎都係

最閉我去apple store用返佢正廠嘅配件都係充唔到電

Same 仲未揀好

Pro Max都單手到 何況12

開封256 pro max pacific blue 只用兩日
換 256 pro pacific blue

咁唔使比錢架咩 ? 不過我都覺得奇, 唔使 LOGIN 都 RUN 到購物袋

APPLE SPECALIST 都係咁教我 LOAD, 我仲以為咩 貼士咁 BARBIE , 人都癲

各位巴打
想問下如果想要磨砂質感嘅套有咩推介

Thanks

Benks 用緊，對得起個價錢

Apple store ?

換電咪得

未必ios 15即刻收12 pro 皮

咁mini 點算

mini 應該最快收皮果部

11 pro隻midnight green 太靚
唔捨得換

長情用家可以換電，我通常用夠幾年就換

11pro轉唔轉12pro好

等下年有touch id好過

年年都話會有

pro vs max 揀邊部好

用一年就收皮

外媒：iPhone 壽命可達 6 年 系統週期比 Android 多兩倍

係咩？6s個年啲Android機而家去曬邊？

邊間有？

tst

手感vs大電大mon影相靚

呢條撚樣係top 1 蘋果盲粉
起一起底佢啲post 同reply
勁撚多精彩盲撐金句

條撚樣出書比人恥笑鞭屍都仲得

用係用到
但一定唔會keep 到初初出𠴱陣既表現
之前部11pro max 都係啦，1年後，係用到，但啲bug 就開始出黎電又開始倒水，唔知係咪突9登

12mini blue 全新原封加錢
換 12 pro promax 128g 任何色開封機.

呢個真

除非技術上有突破, 唔係我唔覺得APPLE會擺返落iPhone

walk in買到？
btw ching 點整呢個page出嚟

直頭突登整慢迫人換機，之前好似出過新聞

個lightning 叉電位超易花, 用左幾日已經有花痕

想問下而家12pro係咪都唔會有walk-in / 即日拎機?
之前日日都F5 apple store, 有貨都秒速俾人買咗我都係想買部機自用啫

棍波點同自動波爭，好難買到啦

等下啦

有冇人都係咁?

岩岩棍左部256 12pro max 黑自用 唔等金了 棍左幾日金都無

我唔知係人地收得唔好定我收得唔好，聽電話好似要等一陣先聽到人地把聲

我之前都日日mon住諗住棍部自用
依家放棄了 根本棍唔到

搵到開心版既
不過要時間
同埋記得用最update ver
唔係過到一半先知就浪費時間

去門市搏下

我係禁完call 等成20-30秒先聽到響, 以前用11 pro max 都係幾秒就響

12 pro 用左兩星期，可以放到幾多

唔鍾意？

-1500

用咗 HDR 拍片其他機睇會曝晒光

棍左部pro max, 諗緊換唔換好姐

咩色？

256 藍

上dc 128藍 8200有幾個要

我有gift card
想問下 apple store 買個時點樣加 gift card 扣錢

唔洗理mon黃，用一排會白返
好似係

用返信用卡比錢有一欄可以入gif card

黃乜9呀好鬼多餘

想要大mon多電影相靚買max
想好渣手買pro
想好好渣買mini

上dc pm左幾個唔覆

有諗過

11PRO MAX唔上IOS14可以用幾年
上咗IOS14你一定忍唔到想換機

轉就轉Max，轉返細Pro無升級感甚至仲要硬食返倒水電

想問下12 pro max相機嘅嘢
之前部7plus影相，個距離去到10cm都仲focus到
但部12pro max個距離少過15cm就focus唔到
咁樣係咪正常

apple store app

而家仲有貨

利申都係

升級感：多 2gb ram 少咗好多 app reload 問題

thx ching

大藍128 仲有

我搵到啦
唔該晒你

不過想 trade in 埋部舊
好似一定要去門市先當場買先得

即刻而家先比晒錢

Trade in 個張 gift card 下次買野用

1516 開唔開封好

你唔覺我都唔覺
又好似係影唔到太近
關大sensor事？唔識影相既野

Update完 個無線差電用到喎

想問你哋部 12 pro 升完 ios 14.2 用電係咪正常返

我棍左部大藍 128，我係驚太大部

我都係128藍阿 , 真係驚太大 但係大MON又好正

jeng 大藍128 for sure

Pro max唔難，pro真係比bot秒

有無人裸機使用中
煩惱緊

我嗌條女去放得5200係咪俾人揾笨？
佢話冇盒減二百
又話條邊有花喎⋯⋯

岩岩買左 大黑256gb 係咁refresh
聽日pick up 但好想今日攞

14.3 ?
有無試過用埋magsafe 套叉唔叉到
我用左magsafe 皮套叉唔到，換普通透明套又叉到
某d 叉電板

影相靚咗少少嘅
但係都係咁重 重量分佈又衰咗 更頭重腳輕
下次先換la

上星期放左6200

條女食左你一千

我係apple store差哂都無事喎
14.2

我搵二手iPhone個間
幫襯開佢
尋日佢開機睇睇再試face id
就磅水了

補多句
多數收淨機
你條女食撚咗你夾棍喎

有冇人知 11 pro 256 出面收幾錢
個芒少花執唔執到 4.5k

你可以參考吓，
上面第一間我搵開佢放機，
基本上WhatsApp報完價，
交收簡單check一check試吓faceID，解好晒activation lock，
報幾多就收幾多，爽爽快快唔會點臨場壓價，
當然你口講話新淨，但出到嚟部機係花晒嘅就另計

你WhatsApp上面兩間試吓問mon花收幾多啦

x2
我搵開啲收機佬都係收淨機唔使盒

啱啱上網問咗
佢話要我拎去天才吧到睇睇
可能係硬件問題

你去士多試埋demo機睇吓有冇同樣情況囉

12pro機預訂送貨時間已經去到平安夜

我果部都係要去到10cm 先focus 到

諗慢幾分鐘都俾人搶咗

12,13cm 左右啦

128+aw 6
因為128我都用唔晒
我幾想佢出64GB又平800比我

用緊128 pro max + series 6

pro max太大部揸得好辛苦
邊度買6會抵D?

我都mon左好多日一部細機都冇見過 mon到個人運運噩噩

而家有部512都無人要

CMOS越大最近對焦距離越遠。

我用緊11Pro撚過12ProMax覺得重量都算係差唔多，係太大部呢度就無得呃自己

但11Pro細身核電無可取代

12pro max嘅CMOS大啲，7plus細啲
所以係正常嘅？
唔識相機嘢

係，底越大最近對焦距離就越遠。

11pro同12pro係各地網站同YouTuber電力續航測試其實互有勝負
同樣情況都係11/12 pro max上出現。
我自己11上12pro完全唔覺電力差咗，
甚至明顯比之前用Xs Max同XR時好，
當然開咗5G就除外

真
而家用緊12pro 到呢個時間已經得返用11pro到放工既電量

去門市問下

極度矛盾：換電好定出新機好

但宜家ipad都有

咩機？

18-21 有冇人已經收到

Apple + 拖到第59日買AppleCare +最抵

我部pro max連電腦個時
淨係show到個影相folder
iTunes show唔到出黎
用返舊樣即插即顯示
有無人知點解？

iTunes更新到12.10.10.2
Windows 10

11 pro

核電同 6gb ram 缺一不可
所以傾向出 12 pro max
但見好多人都用唔慣甚至貼錢都要轉返 pro 機

成朝有貨都唔敢去馬

明了唔該晒巴打

個MagSafe 叉電仲唔出貨
街買又話無貨

一年就跌到去85%

而家平均隔幾個禮拜就跌 1%

sf派撚左成朝都未派到

Pccw 門市有無機會有現貨？
想用d club coupon..

買啦，橫掂你電腦嘢都未有得買住

IFC 有現貨喎前幾日先買完

自用512太多啦 我依家呢部都64咋 仲未full

最近嗰間都少遠

有冇人部pro max對唔到焦
我個部遠中近都對唔到焦/ 第一下對到 之後就完全對唔到焦
約咗下星期維修 係咪拎硬官翻機

Mini walk in 有冇現貨呢？

門市我frd話其實有貨 佢叫我去望下可能有機買

部pro 訂左送貨18-25
但今日無轉過status

有無人覺得其實方邊揸得耐有d un 手用緊12 pro
當我右手揸住機，右下角會頂住手掌心，耐左有啲痺

反而11個種圓邊會舒服d，雖然重d又粗邊

以前有用iPhone 4，但咁細唔會un 住

+1

豐澤都有d分店有貨
我都係係豐澤買

我要細金啊

聽日再試我都想要

送貨前會唔會大電話嚟？

方邊係會有啲un 手，但揸得實過圓邊。圓邊唔用套嘅話會好似揸唔實咁。

12 Pro Max 用原裝皮套會舒服啲。

其實見到車尾 到擺入bag就冇咗pick up

琴日去問過，一句車埋黎話上台即刻有機

咁衰嘅。。。

Apple store 無
零售店好多都有現貨

影近野咪開2.5不過都係最近12cm 焦距

18-25 pro金128 尋日送左了

256 silver無反應

唔會豐澤買機 放假去apple問好過

有冇ching係衛訊會員

已開封256 pro max pacific blue 只用兩日
換 256 pro pacific blue

點解唔係豐澤買

買過幾次apple嘢都有問題

咩色都ok

放左入bag易搶d

師兄送左係指出左貨定已經收到

我今朝八點試到有 PICKUP, 原本係 廣東道, 到再按時又話冇. 之後轉左去 FW 攞. 估計個派貨量好少, 唔排除係刻意安排

收到貨

幾多號轉準備出貨？

我又還好wor

我放棄咗佢

用緊pro max 好撚7重

豐擇買先正 佢個安心保抵屌 之前個部3年整左幾次機都claim足 又包爆mon

好似16/11

要食飽先有氣力玩

用埋殼 都覺得輕鬆

csl入咗12 mini，碌卡平$250再加送20W牛

要指定卡?

你地會唔會用原色調？

會

visa就得

有冇12用家入唔返Hsbc

佢係咁叫我重試

pro max 有無平 & 有無得送

有細金？！ 擺左落bag之後點轉pick up？唔見有位可以refresh

送牛有咩要求?

del app再入

買剩機，12/12 Pro/pro max/mini都有得送，pro max 好似128G先送，其他就唔知喇

csl用戶？

新機啦

trade in俾幾千姐

我係，但唔知係咪一定要csl客先得

有無人知 豐澤 網上訂既話 可以點樣trade-in ?
上網禁完就直接俾信用卡全數 都無trade in選擇

棍到部Pro Max攞埋貨
希望唔會後悔會用得爽

如果舊機已經重設左 點算？ 用番個保安編碼器？

我 ORDER 256G MAX PACIFIC BUE, 我用 PC REFRESH 的

落左order送貨有冇得改去舖拎？

即係喺同一頁係咁f5就得？ 唔該巴打 去試試先

解決左 thanks

有冇巴打有衛訊會員

全部都有淨機賣？

而家有冇得walk-in買？

pro max 512太平洋藍

studio A 藍咩容量都有

用緊其實還好

我想買mini，係唔係都貨

YES, 不過我按 REFRESH 果個符號 , 即係 = F5 吧, 不過我不是瘋狂 REFRESH, 因為佢地唔會每分鐘 都 UPDATE 存貨量. 建議一小時 / 半小時試一次 ., 朝頭早 6 點開始

sorr mini無睇

聽日去睇下先

手機個app有冇得咁玩

唔太知, 但好似冇咁方便

正啊 多謝巴打 我聽日6點試

我今朝六點幾起身, 就 開始呢個 MODE , 8 點左右中獎

有，有
除咗金色

thx 巴打

要打返熱線叫佢寄返個實體保安編碼器

岩岩經歷過
Service available係因為你個user name錯
我最後係打上hotline佢教我一步一步reset翻
不過hsbc個hotline真係要比啲耐性

唔係啊 岩架
最後del左裝返 簡唔回復設定就ok

要提提其他新買iphone又要用hsbc app
千其唔好reset舊機住

買左先睇到呢個post

係呀 我打左 我傻仔左

係呀 唉

點tran舊iphone百達通同apple watch
感激不盡

我過左2粒鍾

point 7

setting 入icloud 揀返backup wsllet, 然後入wallet 移除張八達通, 咁佢就會入左去icloud, 然後新機都係入icloud tick返wallet, 咁你再開wallet加八達通就會load 返張舊卡

我邁向緊第三個鐘

見到有巴打講朝早去門市排可能有機，是唔是的
棍左勁耐都冇，個apple store app仲要壞壞地

payme轉咗新機後
唔知點解次次要驗證碼先login 到
明明係舊機已經logout咗

我又無野喎 正常sms驗證一次就ok

唔洗寄，叫佢reset okay

加一想知

Del app 再裝就ok,我都係咁搞掂返

唔該
點解hsbc d app咁廢

thx

諗住重新再開始 但我㩒熄機制無反應 係咪我個野壞左

100gb過左一個鐘多少少

最池最佳化熄完過一陣又開, 屌你老味APPLE

12 同12pro 都係6.1 但想知實際size會唔會唔同
因為買咗幾個pro既手機殼
想知如果轉12會唔會唔啱用
特別係相機個個位

留意下apple 官方殼

iphone 12 mini lock screen個陣好似壞壞地
啲制又禁唔到 要禁幾次先得 好似hand左咁
有冇人係咁

mon 貼

因此可以合理懷疑，在 iOS 14 上對於 iPhone 12 mini 螢幕觸控系統軟體存在 Bug ，另有些網友推測可能是導電問題、或是在防誤觸上設計的失誤，目前 Apple 尚未正面回應此問題，所以還無法確認問題是來自硬體問題或軟體原因

方法 1. 拆掉保護殼

在不裝 iPhone 保護殼的狀態下，iPhone 12 mini 在鎖屏模式下，單手操作與解鎖完全不會有問題。

方法 2. 使用兩指停留螢幕操作

當使用單手大拇指解鎖失誤時，同時再使用另一隻手的手指頭滑動，就不會有螢幕觸控失靈問題。 也就是說，若是讓螢幕判定同時有兩點停留在螢幕，就不會有觸控失靈的問題。

方法 3. 大拇指的指甲剪短

有用戶也發現，將大拇指指甲剪短就能改善此問題。

方法 4. 保護貼問題

有些用戶在沒貼保護貼前一切正常，反而是在貼了後就會造成這種情況，建議如有這種問題，暫時先不要貼保護貼或是換其他款保護貼。

方法 5. 等待 iOS 更新

目前這情況僅只有在解鎖和接聽電話時會出現問題，明顯是軟體出現問題，而非是螢幕本身，所以可等待後續 iOS 14 釋出修正即可解決。

For mini

真係要等佢update下

方法 3. 大拇指的指甲剪短

邊到先可SET返電量%

豐澤app岩岩棍到pro 金 128，好似仲有256

有冇人更新完ig
佢又變返個彩色樣衰icon

有乜咁爽？

而家無舊機都得

但你要有雙重密碼

我唔知點解轉左機之後，無左ig嘅notification
明明都較左開哂

唔好意思, 想喺呢個post搭單問下有冇人試過部iphone個電源制禁落去冇咁實同埋冇咁"clicky", 雖然用係完全用到但同正常個按壓感覺好唔同

想問下如果咁樣整一整通常要幾錢我呢部係ip 11 pro

琴日拎住部戴晒殼嘅pro max, 同部清緊機既ipx 比較，個大芒嘅爽度真係差太遠
男仔用promax 唔怕褲袋墜住就ok, 反而訓覺玩就驚一野拍落塊面度，成塊波板咁大轟落去

Same 好多人都係咁，唔知咩撞咗

我以為淨係我咁我uninstall再裝都唔得

有冇人試過studio a訂12 pro
知唔知要等幾耐

你哋用transfer方式轉埋apps data過新機，咪搞到某啲apps唔得，因為好似銀行呢啲佢要每部機都俾個獨特編碼去認返部機，你直接過舊機data過去佢咪認唔到新新機，因為新機根本未喺銀行個驗證server度註冊，你套咗舊機data過去就好似你出街拎咗第二個人嘅身份證咁樣

利申鳩噏

有冇巴打用IPHONE 12上陣網就開始發熱, 上耐少少重開始辣手
8上12, 之前部8都冇咁誇張

得返512

21號先拎到

自用已經夠晒快啦

你都係？apple成12月中到尾

可以揀21 但我揀左下星期方便啲
AOS 12月中到尾就真係太慢了

未trade 過機
老母想7 plus 32換 12(not pro) 去邊間trade 好

衛訊咩價

單手其實唔難

原價+600, 重要未必有藍, 要問staff check

Pro max開cam睇live view覺得得10幾FPS
係咪正常
印象中試玩嗰時好似高frame rate啲
但轉video又正常顯示60fps
係咪有setting要搞搞

相機位係有小小唔同

但apple官方賣緊同一個套

朝早棍aos棍到7點幾先訓 依家豐澤冇左啦

自用棍豐澤好過 apple store有貨仲要同bot鬥快
今朝豐澤至少15分鐘任買

大機就貨足 細紮唔sure

睇下呢幾日有無藍色

呢啲套不了，部機重厚重咗，而且睇唔到部機本身隻色

岩岩豐澤買到部細金128
有無人換藍

想問邊間豐澤有

App 棍
星期六拎

豐澤app係不定期派貨？

我係
仲熱過我之前個ip6s+

痴線睇完個post去豐澤app㩒下，突然就棍到

應該係 番緊工無野做屎忽痕上去睇
咁岩金色有 買左先

但唔知到時可唔可以轉第張信用卡比錢

細金128都係？

係啊，突然買到，我都嚇親。。

10號 1010訂
18號拎機256大金
8+ 上12pro max

邊到可以trade in 部X 淨買12pro?
SmarTone 話唔得

搵cs話硬件冇問題,叫我backup再重裝啲app，未試唔知有冇用
好誇張打打下reply已經feel到機背熱

用緊11PM 試過

拎去先達放算啦

衛訊？

我係咪同pro冇緣.... 次次都失之交臂

同問
會唔會仲係打機三粒鐘冇電咁誇張？

Pro Max真係好大部
但係睇片真係好正

屌你轉左pro max睇av好唔方便
單手快進唔到
仲試過一野拍落塊面幾次

岩岩係豐澤app撳左256 promax 黑
話21號有得拎
堅唔堅?

apple pay jor，我都係21號
堅唔堅我都想知

Same,佢話確認中

我嗰度mark處理中

自膠,我都係處理中

希望有貨想快啲用

+1,apple store要28號先有,太耐

青衣城豐澤
有12ProMax現機賣
想問問12proMax係咪周圍都有得賣

係

有咩色同幾多gb ？

而家online store訂，送貨要等幾耐

仲有邊到有pro現貨買
跑左幾間豐澤都無

先達

Eshop今日大貨

左手舉重右手打飛機?

第一次賣舊機，想問下豐澤收機係唔係比返cash？
周圍都無pro，想aos左先之後再賣舊機

有冇師兄同我交換？我12 pro 256金色想換12 pro 256石墨黑
11月15日開盒。

用開plus機嘅隔代機主
真係唔洗怕max大/重
用兩日慣咗
除非真係孱仔強，咁我無嘢講

要cash賣俾用家/先達

而家出11pro max定 12pro好 , 用梗7plus

依家仲有細機128金

???!??!?!?! 見唔到！！！！！！

我係咁呀，有冇問過apple store? 我啱啱先發現好耐都唔通

講完又冇左岩岩見到十幾分鐘仲有

但係我一直都開住個app棍緊 我係咪去左第二個世界

256pro max 黑色
今日行街問門市 佢直頭有貨係到
因為我想買128 pro/promax 最尾無買到

12pro

你好慘

尋日見到幾次AOS同凶宅都有貨

12 pro max

點tran apple watch去新機

+300?未開

冇乜理由買上一代機

方法4. 賣掉mini

我係咪睇緊火星嘅aos同豐澤 絕望

左青龍右球拍

加油！得架一定

用iPad 睇

聽朝睇下風澤先

準備今晚唔訓 希望聽朝脫離苦難

試下衛訊

佛系mon算啦
今朝都係返到公司一開見到有貨即刻入到
個page一直開住冇close

換pro就冇左呢個問題

wilson要食炒價啊pro

都做緊功課 所以開住個app得閒就望下 希望在明天啊嘛

食幾多 有citi可以減220

冇citi

我有 我賺分 有無興趣？

Online store買咗pro max,仲等緊下個月頭先送黎

ProMax用撚咗廿個鐘得返29%
算係咁啦

雙卡係咪用唔到5G

Pro max有無mon貼推介

係咪淨係報巴打個電話號碼就得？

12 mini portrait mode 冇2x?

唔該巴打 但我終於訂到 豐澤充滿愛

用左大藍128 一日真係太大部 太重
想換番部pro 128藍 有冇師兄有興趣
有盒有單 價錢再傾

128？

係啊

冇曬了 你成晩捕住？

係 終於唔駛食炒價畢到業 可能一陣又會有？ 頭先都有左成10分鐘

希望啦

都冇2x 鏡

可以5G+5G

唔係話唔可以雙5G 咩?

唔係唔可以4G加5G咩

我自己無2張5G卡，試唔到

但我睇youtube review 話可以雙5G

有無人一用連登部機好好好熱

用緊 12 pro max

一行雙sim就無5g

下年先有雙5G + 5Gesim

入黎就係想講呢樣
又lag又熱 痴撚線

有時候暖

14.2.1 好似得12 先有

12pro都有

講清楚d 成個12系列先有

Same
100跌到93
想用返11 pro max

iphone12/pro/max/mini自用討論區(4)

尋日終於pickup咗
等買埋殼同貼過埋啲data星期日就可以用

點解apple store app 無左belkin magsafe 3用座既？

幾時128先有

512衛訊都原價啦

要vip 喎

仆佢個街明明上星期日apple store pro max 任買， 今個星期一睇已經冇撚曬等到而家都未棍到

咁你上星期日又唔買？